元朗手足換裝要小心！！！TVB影撚住！！！

如題！！！
頭先影埋除罩！！！！
講埋換緊咩色衫！！！！

P牌推唔郁
唔該幫手推！！！！

推

仲影緊！！！
就算換裝都唔好除罩住！！！
去無人無cam先好換！！！
2/10

3/10

tvb次次都係咁

tvb 好垃圾

幫推

打撚走cctvb

好多唔戴口罩
影到曬

推呀屌你老母
一路影一路避
手足小心

4/10
真係要小心cam！！！！
特別係cctvb！！！

push

5/10

6/10
推到俾手足見到為止！！！

懷疑係偷拍

小心小心

鳳香街公園仔 tbb影咗好耐 手足小心

Tvb痴線

我都懷疑
因為好近影
無理由唔知

7/10
順便講埋
Tvb話警方叫著住記者背心同寫有記者頭盔嘅人向後退
我屌你老母
行家都唔認得！！！

學黑警閃住佢個鏡頭啦

有乜問題
又當記者係朋友？

睇返啲畫面，佢哋一路影，當手足望過嚟嘅時候就縮

變街坊

推，手足互相提醒呀

Pish

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

無問題，但記者唔係明拍係偷拍就好大問題
佢地依家連反光衣都唔會著

麻煩幫推

你無撚野呀？
佢影大頭喎屌你
定你就係mon po 狗

P仔

手足小心

Push

係咪p就唔係手足
起底個制係咪咁懶㩒呀

dllm cctvb

推呀！

推呀

屌你老母tvb

Tvb Cam man好pk

推

睇清楚周圍有冇記者朋友先

手足小心
推

呢啲咪仆街囉 仲話記者中立 又成 又唔見其他媒體咁影
你有得選擇影咩㗎嘛 又唔係叫你講大話 咁樣影人大頭即係幫狗秋後 仲叫人唔好搞tbb 前線 根本前線都係狗嚟 唔好喺人前搞就啱

其實要搵隊人追撃tvb偷拍，一邊mon 住直播新聞台，一邊現場再搵佢地出黎，再召喚神獸

離開空曠地方先至好換裝
鏡頭可以影到好遠

Tui

仆街cctv

手足小心！TVB真係好賤

Tvb鏡頭影得好清

721

cctvb 專篤灰 手足小心

隨時隨地都要team up，起碼兩三個人
有人負責開遮
有人負責睇水
輪流做
去到無cam嘅位先收遮散去

快棄衫！！！

TVB 影到佢地隔離有架車 車牌K XXXXXX , 係架車後面個人就係CCTVB

有冇手足睇到個車牌

唔係第一次
根本每次抗爭cctvb都係咁

Yoho 手足小心

推
手足小心呀

推 各位小心

垃圾cctvb

推呢個！！！
推到有人見到為止！！！

推比前線呀頂

推 手足小心

推推推

宜家佢哋個主播仲講緊手足換衫！！！

要搵專人睇住TVB live, 然後再發比手足知, 搵出邊個係TVB記者

第一次黃大仙個陣都係tvb偷拍

推到手足見到

你收皮啦
邊個台唔影大頭？

你狗嚟㗎？佢依㗎幫狗搜緊證篤緊灰呀傻閪

tui

仆街tvb

天西有狗係出口徘徊（22:10經過天盛出口）

你先收皮啦
宜家live係得tvb影撚住換裝
仲要係偷拍
唔講佢講邊個呀
咪將其他台同cctvb啲垃圾俾

屌，屌走CCTV d垃圾啦

預咗講出黎一定會有人屌
見到又認得TVB既就直接私了 係要直接破壞埋器材
至於偷拍既就要下次開始要有現場手足睇一睇TVB live 睇下有無偷拍 有既就直接私了 要同藍絲既傷勢一樣 唔好再偷拍手足

手足睇唔睇到

屌你仲叫人唔好攪cctvb前線
咁撚樣影住喎

理撚得記協up乜
直接私了個tvb cam man

佢仲拍咗套劇講打擊恐怖分子 片頭致敬英勇警察 睇下邊撚個再推佢啲劇

手足小心呀

推到手足睇到

Dlln tvb

佢擺撚到明係鬼，睇佢上次開爆眼女義士個post都知，想帶風向話女義士有可疑

上個禮拜又係咁，屌你老母

哦
唔記得邊間記者上埋巴士影示威者結果俾警察一q清袋呀
邊個先係狗？

果然係mon po狗
全世界得狗係會仇視所有記者同覺得影大頭無問題

收皮啦鬼，屌你老母
起你底就見你上次開post帶風向懷疑爆眼女義士啦

tvb頭先企e度影住好多人換衫

Tvb真係好撚仆街

推 快換衫

咁都唔代表cctvb無囉傻閪
影撚住人換衫對報導真相有咩關係，使唔使俾佢跟埋啲手足返屋企？
哦，哦你老母

Tvb 賤種

乜換衫唔係真相？
唔係當刻發緊既事？
你訓醒未？

Up

吓賈xx著名五毛嚟㗎喎

TVB 正仆街

Block7咗佢啦手足

手足換衫前睇睇附近咩環境先
除非好緊急，如果唔係就去無鏡頭嘅位換

你真唔真呀？cctvb 喎？ 專造假新聞個台喎？ 仲當佢地係記者朋友？？編劇嚟㗎喎，cctvb利用佢地係香港嘅普及度去播fake news講大話喎？你懵撚咗？

block咗

推現場要留意

非常同意！
手足小心！

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

記者從來唔係朋友
就係咁簡單

Yoho mall 入面有大量家長

食屎啦CCTVB

多謝五毛現身俾我block

P 仔推唔到.

不如圍鳩CCTVB

點解換衫吾去後巷吖，記得吾好除罩吖，搵人睇水吾好俾傳媒影到吖！

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

三毛狗收皮啦

不可能原諒

佢可能用gopro嗰類既機，有記者係隔離都唔好換啦

開遮啦乖

pish

推番上去！！！

pushhh

yっふうっふ

你班柒頭好撚樣衰
影衰我同其他香港人
好心你地去飛個髮 買下啲衫啦屌

邊會有人中立架，係人就會有立場

啱呀 唔係點叫黨媒

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有個女手足影到無戴口罩

手足再換衫
剪頭髮

呢D 片都幾肯定會交比警犬

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

所以手足要keep住批鬥tvb，鬥到佢死為止

屌你老母CCTVB

搵人去遮鏡頭啦

都唔係第一次
專登影鳩人大頭
再比啲藍屎狗cap圖起底

前線其實要打爆TVB機

屌你老母臭閪cctvb

fkin cunt

仆街cctvb

新聞台仲要重溫左段片兼show到手足樣

萬事小心呀！一定要平平安安！

推！

小心呀！